而家lihkg係唔係無人打j架

大大個j圖post都無人睇

邊到？